哈冠肺炎支那可以踩屎

哈薩克衛生部否認有新病毒出現。

武漢肺炎 中共病毒
#ChinaLiedPeopleDied